無球賭之心事台🚬

🚬🍺🌸

我

我了

樓下毒l

用呢個先？

你要的愛太完美

系 唔記得開左

仁川半大全大有冇同路

邊個po

樓主，幾時有周杰倫！

哈哈，1.03又中，太易賭了！

我唔賭

原本我仲諗住講樓主突然咁醒，點知。。。

意見接受

😒😒😒😒我開定咋

給你一個正評吧！

樓下大碌鳩

無學返 無球賭 悶到仆街

有冇指定要咩歌 我唔太熟 最長的電影果個年代😅😅😅

小妹冇鳩

我們的開始

我既好朋友盧洪g去左邊

成班辣殺

求你讓比我

世界末日

任何都得

我都去過依到 新加坡?

屌..手癮起

邊間

盡量試下...背唔到歌詞😅😅😅

爆左兩個post

谷歌啦

個個杰倫 有無蕭敬騰同好

有時訓緊覺好難谷歌 你見我上個post凌晨五點開都求其打啲野算

金莎

我的王妃 我要霸佔你的美

好少人

星期五我都去

hi我是你的皇妃

帶埋我燈b，夜晚幫你含

琴日8場開7場下盤 今日

係 無咩人
有好多台都吉

你係二奶

叫我haroro大總統

Ha你老母

我是私家g

屌你老母 收工

屌你老母

現場聽過兩次佢演唱會 正撚到

dllm 我係halibird xxxxxxxcxxc 呀！

屌你老母 我都收工

16:00已經收左，而家出緊去shopping

屌晒你地老母

我都收工

兩個心臟

我係盧洪哲aheyoarhe

屌你老母s

離開了
不捨得啲學生

我又shop

你有你shop，我有我shop，

洗唔洗咁刻薄😒😒😒

hi

講多次全名先hybrid samisotsariorayb

未夠21 想試下偷入 馬來西亞賭場

又去買假髮黑絲扮女人

acc有5xx
cash out 好
定玩埋今晚好

贏完唔賠錢

頭場全大 有無同路

派?

你派我？

留番去旅行

主客都連續幾場大波

點解大波個賠率咁硬

195-> 5xx 唔係唔派牙?

買曬佢 allin

唔通我為左買盤入多二百又話你知咩

唔好allin啦

羊左cash out 扮窮

唔係點贏大錢 有時只係一念之間

玩歐聯囉 又唔係西波

跟你搵食

因為係盃賽

咁就慘啦

ok me保護你

我愛樓豬

尋晚自私玩南半球d波豬到傻

保護費

樓g呢d 嘍囉我1拳1件拉

想食蒜泥白肉

想join 食2碟大既

我食雞翼

麻辣豬耳好食 無三哥果間

盧蛇請食譚放題 有冇人join

邊間 有2間 來緊

到左

你係邊

講笑天水圍離me好遠 好少去

樓雞有出水口手

你覺得有人當真？

有 重心十場 自己追

我當真架hehe

瞓得兩個鐘先嚟咁多野做屌你老母

盧根630玩？

三哥我覺得好難食 譚仔重大雞肉做膽

奧海城is sam gor

三哥真心難食，唔係譚味黎

我鐘意Sam gor多d=.=

未g ar

譚仔大戰 到底三哥贏定普通譚贏呢

譚仔豆漿好好飲

南記贏喇

咩普通譚，佢叫譚仔，三哥叫三哥

對唔住囉 反正三哥好難食

荃灣唯一

岩

又岩喎 真係譚仔好食過三哥！

手足味蕾正常，真心唔覺屎好味，但偏偏有人吹奏三哥

三哥d米線又幼又硬

唔講以為食緊屎

Support Sam gor
All rubbish

認同請up vote

有冇咁多人比錢食屎呀我操

已投

佢個湯底我都麻麻 我只係食酸辣湯既 但我覺得譚仔好好多

同你地有代溝 仆街啦

譚仔點都多人食好多架喎

肯定係三哥好食啲

喂喱個識食喎 食左廿年

不過三哥好橙，比人分左間公司

Ching sick eat

食過一次

好慘阿你

[black]不過你係岩食三哥架啦 [/black]

好想食南記呀仆街

見過譚執，未見過Sam gor執

邊間豬耳好食咪食邊間 嘈咩

食三哥不如食雲貴香

YES ON99

洗唔洗咁搶口牙

我都想打女人了 🚬

營多 or 譚仔

執唔代表生意唔好 有機會係佢唔續租比你
無關系架喎

小學已經成日食北京餡餅🤤

地鐵站隔離
以食最鐘意食煎韮菜餃

食譚仔不如食屎（非三哥）
至少唔洗錢

唔食豬耳不如唔好食譚了

有冇食過以前窩口啲推鬼檔

可能係啦，又可能唔係😂

不如講下大家食譚點樣叫

我先 牛肉酸辣走腐皮

有 中小都荃灣讀書

旺角豉油街果間

聽講主出哂黎備 會唔會放棄盃賽比人炒就算

畜牲雞肉 走九

雞肉炸醬牛丸魚腐

雞肉 腐皮 大辣 豬耳多汁

即係譚

豬耳要走青

記得一個藍色衫伯伯串燒
同埋有檔整牛柏蘔魷魚魚旦

我話我冇見啫ching😂

重大 雞肉拖 生菜炸醬牛肉 冰水 要多杯水

譯仔岩岩出果時好食九十倍 以前日日去食

我住荃灣好多年 係差有間老板娘未食過

抽一個請食元朗為食街蠔餅

豬肉豬潤三小勒少米線走九菜 青瓜/雲耳口水汁

我我我

唔係呢間唯一

雞肉豬潤三小多麻豬耳檸蜜小冰
雞肉豬潤重慶二小豬耳大白檸蜜小冰

5洗錢牙？

5係cda不了

走九

fd走九 次次都叫佢比哂我食

咁好吃

你25不了

唯一雲貴川風味

想用九菜換付皮

呢場開和波既派豬耳一碟

不了 九菜都好食

same road

法國會講個辣字既人都唔係麻甩佬黎

毒
皮膚會痕

次次食都飲埋d 味精

小妹想食

投票
陣間食

好鐘意飲湯

三哥

譚仔

魚蛋河

自助餐

Cwb 譚仔見

我地可能已經見過

if u are tsw too

去親tsw都冇食譚😅

我係樂湖游水-,-

牛腩麵

你又有😨

不吃牛

有冇人去傳麵世家食清湯腩

有自信毒男，有無手足有印象佢係呢到逗留過

肥姐垃圾 淨係食四眼佬/潮豐

咁人生有咩22

肥姐冇食過=.=

有

而家好多排

死開啦又係你

牛真係一定要食，好好味，話好毒我諗只係食開下欄肉🤔

屌你老母i am食家

四眼佬仲係度？

你指個人定間鋪 工傷銀行對面喎

你覺得泰星o唔ok

想知邊到有好食嘅泡式炸醬麵

b仔隔離果間？不外如是
同嘩鬼隔離差不多
嘩鬼果間光猛啲添

次次行過🚬啲人

泰好味，好難食喎

狗也不屌

兩間差唔多

有無人去食安利

冇人過，嘩鬼麻麻😳

我鐘意食😂

今晚一齊？

雞地小茄子以前食過唔錯

黑色一篤咁核突

呢間響晒朵la ching

🙄

好正喎🙄甜甜地

係度搵過ky

人怕出名豬怕肥 元朗無咩好食既野

黎屯碼食啦

鼓汁豬扒，我成日去隔離個球場打波

b仔狗也不屌

有無去食華嫂

好怪

黑椒韮菜餃

大雞脾

樓主食開屎 人食嗰啲佢全部都唔啱😂

成記

屌你你唔覺俊河食到雪雪聲好正嘅咩

正野

😳😳😳🔞

又係排成粒鐘🙄
btw隔離老地方啲煎肉餅飯好食

過橋麵檔點睇

系 淨係識佢

吹奏過啦d雜誌

我想試海鮮麵多d

咁快六點四 唔鳩up住

又係彩嗰頭😳

同我去泡國食ok?bb😍

咪食囉

彩其實好無食 搵日過黎試試

唔記得行過邊到開分店
元廣果頭？

睇你鐘唔鐘意食沾麵😂我覺得唔錯，不過排死人
去食一人前仲好

好似話俾人倒撚晒個湯

Ys

盧f1

請我ok?

變身仔我老死我請

1830客ok?

全世界仁川聯

沾麵正呀
Ssp隱家
Quarry bay 周月

睇黎要搵日入元朗試晒你地話好味果d

主

一人前唔好食

我記得我仲加麵，食到要扣喉

m240 bb

就腳牙ching

華嫂依家麻麻了

半大全大okay ?

lm了

唔難食，但未算好食

買左了

買了dd 3叔試下，勿gun

okok幾時去先你帶定。……

元朗有間焰都幾正

都係咁話啦，附近大把野食，好似係

same

請埋我食彩

教育路去運動揚嗰邊？係ok ga

我乜都話ok🙄

試過？食乜

🙄🙄bb咁大撚頭

只食過觀塘個間

又係拉麵

我要肥媽

焰啲湯好似好油，唔知有無記錯

落左好多忍

新開半年 我成日飲醉去對面至友美點飲通宵茶😅😅😅

今朝輸咗比你，唔想賭了

腐皮好難食

😨😨😨我同fd打完牌都去嗰到食蒸飯

1000元雙數

。。。。。。
me -6

我好鐘意食一番

輸比ky是常識吧

仲有炸蝦角 咖哩魷魚

買唔切，祝贏

天水圍新北江間麗江有冇人食過
我覺得幾好食

樓主，我一早出左雷超啦

唔食熱氣嘢😅

我 讀中學果陣成日同同學食

識食一定食陸記雙豬飯同埋天奴

見到

麻辣雞

角樹好耐冇見

仁川8.5s

終於放工了，屌你老母

半大全大

報警呀我

半大全大 主 上呀

係得個到食都係得幾間既姐

全大呀bb

我要搭車去

吐絲
永遠排勁耐隊
細細個食食到同個老板娘好熟
幾有人情味

屌你老母我好低能呀
成日lob lob

盧b

Low b

可以打電話過去架

365無呢場波

屌自己老母

新北江有間日本嘢垃圾到
我垃圾胃都覺得難食

.......

3分鐘無入 半大全大已死

呢招到依家仲係好少人用
出面條隊長到塞住哂條路
不過真係幾好食 最愛酸辣炸醬炸翼

訂定去唔洗等

屌 原來冇即場 買唔撚切

應該執左，變左將軍麵館，大件夾抵食

剪頭髮個邊個間？

入波未

好耐冇去了，游完水都冇落去北江食嘢了

唔記得咩名，d魚生飯

我好多年前已經發現左 好耐無排隊

好想撞盧盧

七福神

有請兩邊狂入

係咪櫻井

盧住邊

之前住田中樓上

好耐未聽過呢間野 D放題伏到仆街

而家

細個會去天澤佢以前有間7福神

媽呀，惡夢呀
我接受能力咁高都覺得垃圾

放題前食過 放題咪撚搞

成日打完電話去 都預唔岩時間
新北江依家都冇乜好野食

半大已死

嘻嘻

食過呢間野都會覺得明將其實都係一般野

佢地成日有好多一個人既食 有時去得好快d人

係無野好食 都係譚算 唔洗煩

將軍麵館
煮八

想g

而家北江淨係會食煮8
口水雞好好食

李港仙

以前有朋自做煮八
去果度食佢地無豬腸知我想食有次走左去人地鋪借豬腸

仲有芝士麵

香香買左咩

有時候 有時候

咁好

煮8個狗公staff
之前有個po

煮8 D人好多都識

相聚離開 都有時候

我會相信一切有盡頭～

我會相信一切有盡頭

芝士面個呀婆串撚過閪，blacklist ed
又貴

我朋友女黎

係幾閪
但佢同我又ok

點算格黎就係馬會去唔去入錢好呢

佢地個到之前得一個女仔架咋啵

你幾時誤入歧途

個樣好惡 仲有以前食薯粉有個超級美極好無禮貌

入

呢區仲有乜野好食可以介紹下
頌富果邊全部小店比領展殺哂
乜都冇得食

田中係咪啲野好大兜個間

正常樣

好多年前啦

唔入點典賭呀

那個叫一番
田中係趕人走 中銀隔離果間

六月有牛涮鍋， 開多間酒樓

仲有吉野家

我有時夜晚會行去天晴買宵夜

唔入估中左就dum春

我之前暑假返過田中隔離間谷川

買咩

快入波

話說海港既燒味世界級
佢d燒腩正撚到 勁脆 肥瘦岩岩好

完全無行過頌富 而家叫天town 屌你老帽咩垃圾名

之前食過好似係田中 啲野勁撚大舊

唔好食既
有時都會落去買腸粉食 好貴

谷川個地獄炒飯係我唯一食唔到
要叫佢換

一人入粒啦

我之前夜晚成日去天耀西鐵站出面買野食
依家成撚日唔見
大時大節先出黎一兩日

Ok la一番就真係好大

日日食

宵夜食開天耀

聽講天晴有雞翼尖同碗仔翅好食

雞翼尖 生菜魚肉都唔錯架

田中係咪西鐵落去個到個間

去左海濱公園野餐 勁舒服

買左雙數

唔入波 針

唔通 你就係我朋友

我想食炸野阿 前2日收工去咩都無

半和

我地會唔會買宵夜果陣見過

夠鐘入波

見到標題以為今日有排都冇波賭 miss左仁

快撚d啦

被你看穿了語言藝術tim

入波啦好嘛

係咪同仔仔

香辣x d薯粉 所有野都幾好食 元朗宵夜黎講

針

請你地入2球

Ky養我ok?不想工作了

以 前住個邊個陣就會食
個陣勁平 而家貴到癲

天耀炸雞翼尖世界級

有男有女😳

黑椒煎

我都去跳海自殺了

知唔知佢地班人乜時間會上水
我久唔久就由天頌行去伏佢地
仲勤力過d捉小販隊咁 成日去等佢地都等唔到

係呀 幾好食 又平 又好傾

回血重生了

好耐都無再遇過佢地了

行....

好青春🤤

2球先

你住天頌 ？

天頌應該無宵夜

請韓仔入兩粒

hello,入左錢？

乖乖入兩粒

佢地會係唔同位置出沒架 入面又有出面又有成日走位

這裡有港島撚嗎

睇錯 自膠

係呀 近醫院唔係短椿果座

係 早既就係上面
11點就推去入面

臭雞

我同你 差一條馬路

有時夜晚冇野做 十一點十二點咪落街行去睇下有冇野食
冇野食去行下都好

天華

你請

唉..妒忌

速入2球

原來我同咁多人差一條馬路

25lo

不嬲唔覺得好食

我以前跑步都會經天華去臭河跑

有好食過咩

一定要食海港燒味飯
一定要叫燒肉
真係好高質 但唔好夜晚去叫
因為會淋哂
中午去買外賣一撚流
冇得輸

西面岩

一齊跑？

韓仔入兩粒啦

芽菜先係

話5定全部都見過面Dllm

快日了

而家都keep住跑 好舒服

我會行去天晴

我前2日仲on9係天耀想食炸野無開跟住買串燒
行番屋企

天黑走嚕而家
今日天氣真係勁好！

冇碼頭撚

放lunch黎講太遠了

我食街市燒味飯架炸喎

入波啦屌

快啦

去左成日？以為你岩岩去

屌都唔知係味已經見過你地

孖記， 車仔面

啱啱去太陽西山啦，用下你死人腦

4點幾5點到啦

我都有跑過 不過果陣同男朋友跑

食唔食飯 今晚無飯食

我覺得b記好食d d咖喱汁

我未去過野餐

去天恆果邊
夜晚都算多野食
不過都好撚貴下

半大針

有時跑到去盡頭 閘果邊 跑返去西鐵站 跑返屋企

半大玩完

我都未

咪阻住認真討論

天耀宵夜

以前番馬會收工先會去俊記買野食

街市燒味飯買過一次
嘩屌 完全係唔掂呀
真係比多十蚊試下海港
返唔到轉頭呀

踢緊咩丫，入波啦臭雞

11點之後有

舊高登波post 好多都黎曬呢邊

無走地

唔叫

hi
你都係？

是唔是要星期56日?
我閒日行去乜7都沒有

去北江就譚仔了 沒有其他

我以前男朋友住天盛 會陪佢放狗

林峰：放狗 放狗好臭

快入啦

我咪係無帶鎖鑰搞到無門口入果個lor

放盧：

佢果隻死垃圾狗

有冇帶鎖鑰？

個個都住咁入

我同成班frd食啵😳

唔好意思小妹無追高登

唉

88

hi多多指教 第一次見

一番係邊到？

嘉城果邊 為食街格黎

四眼佬隔離

好耐無聽過呢句啦
Btw 屌你老母

屌呀 閪面又住附近？

布甸狗

入你老母

連入兩球啦屌你韓仔

入 入 入

住中間有咩問題 女

盧狗 盧包

以前既事了🚬果陣執番自己野都幾感觸😂而家諗番轉頭無乜野
btw 小妹系處女

半大未

30分鐘兩埸

韓假想0:0完場

Bb掛住我？😳😳

澳彩守住2/2.5唔郁水...咁多人買半大既

日日都有 如果無就係天耀7仔門口

呢度越做越旺

完全睇唔明 唔係大西北人

手持半大飛上緊ifc

係啊
卡子條屍火化左未

入一百 慢慢推上去

入兩粒 射射射

佢地成日走位

伊小

Lowb

10蚊推緊

有冇咁多天水圍撚

唔通你 住天盛 又養狗？

Dom晒落維港餵曼魚了

得喱場想 其他有入波

天耀狗

唔講了 無養寵物

無入波台一段時間
點解搞到連波post 都無埋？

個呀伯炒飯真是好好食
成日都心思思想去買炒飯食

又話養變身😒

懷疑呢個po 四分三人 都住天水圍

我個心得炸野

你去體育台都會搵到

痴撚線咁多格黎屋

比盧盧領養左

串燒囉

半大全大針 88大家

第幾頁出事？

串燒都唔錯 但我只鐘情炸野

可能真係隔離屋

開半大丫 屌你

有個巴

無出事，不過D人唔同哂姐

我意思係點解另起爐灶
果邊太多新人 唔想stay

其實無出事...
小妹一開始自己出水...出出下個post開左四個月了..

巧合

係

哦哦 我都係咁唔出聲了

懷疑得我唔係住屯元天

東鐵沿線

果邊好多反手同Lm

你住公司 臭閪

係 你住浴室

好地方黎架

lm

呢度其實幾好住
係朝早輕鐵太on9
隔離又有爛地比車位泊車
實用面積又高
幾好呀

我呢便好多廢老廢中

乞丐惡過狗

其實我好鍾意住緊果度 少大6人 空氣好 方便(半個鍾到美FU)

點解咁多屯元天？
因為屯元天多窮人牙嘛，淨係可以買下波仔妹下妹下

有你就唔好啦

話時話，搭輕鐵係咪唔會有人比錢？

無咁狗公園

不要再說了

天水圍北果邊真係好恐怖
又多街童又多痴線佬

Sad but true

住係屯碼 元朗我都覺得逼

出面真係周圍都係人

唔入波踢黎把撚？

係 經常 不定時有職員捉

半大 針
來生再見

會有人抓 抓到咪290 要拍卡

善妹你之前都係波post?

你一定係住9龍

無得放樓豬

邊賭波邊吹水 呢種久違的感覺真好
可惜Kai 子屍沉大海

大把啦

我法國-.-

Mon post

佢自己揀嘅

一齊

有時趕車無拍卡 種感覺 同練心一9樣

我記得我好似走過數

人都走左 唔好提了

我都覺

點死

9upper

KAIIIIIIIIIIIIII

係 走左我

玩xx輸死

9upper is the power of ball zone

一見到黃3果D 其實我次次有拍見到都會驚

Kaiiiiii西我屌你老母

好耐冇咁叫過了

Sor lor

毒撚先會咁

呢邊輕鬆D咁囉，有心水就分享，輸又唔會JER，平時又吹到水

點死
屍都無埋

now補返😳

有冇清睇緊場波 得3射門我有冇睇錯

我試過以為自己拍左卡 然後撞到佢地上車查飛

咁岩捉到個阿叔冇拍卡然後miss左冇check 我

最黎出閘先知避過一劫

希望各位係連登重新黎過
唔好再欺凌me

系

不如你唔好講野啦

假撚到 三星贏唔到2球我jump得

你收聲未

唔jer唔gel就ok了

有冇帶鎖匙牙

比人JER緊

btw

who

LO隻9

佢咬自己

jer who

識帶鎖匙再傾

sixc

me

收聲啦

狗咬狗唔算

Jer乜牙
出來打過啦ching

死阿狗 話曬幫你地報左仇

慘，得公主一個屌波 睇黎真係變左吹水POST

又串我老死GAP西

樓豬咬佢

依個真

@變身 希望你可以同我同路一次

沒有滾球賽事就係咁
今日好似好熱鬧

halo半個月冇賭 又上返黎了

黑仔 今場無買

去EX到住囉

希望有朝一日可以質樓豬西面同變身食屎

笑乜7

禾地阿狗343勝率100%牙 下季炒番佢40:0

LOC來C

盧包以後你做kaiiiii子個角色比一眾手足屌ok?

我角大米蘭

同盟反樓豬👌？

你比自己屌

呢到我養左好多狗 仆街啦

大佬好野 支持大佬

支持

盧用爪抓自己條盧根

屌你牙

好唔鍾意呢類型
還我小店

無記錯盧包係死疤狗

佢係死狗

疤狗同蝗狗一齊比狗屌

咪又係狗
狗王

咬爛你春袋先死

入過幾次天水圍，好大間M記對面間茶記算幾好食
傷心酸辣粉

比條生路吾皇ok?

全大洗唔洗針

盧冇聽tg？

變身你條仆街仔25，以後5好返來

惡過狗

我絲來-.-

寵物係要兇下

唔好咁惡

2.5?

不了 黑哨

你今晚無飯食😡

愛可以感化一切

哦 幾好呀

YES LA NO 廢話

玩留

笑4

食下茶餐廳咪幾好
想搵間正常茶餐廳都冇

開緊屋企個hi-fi回味緊

同路 對抗無良樓豬

樓豬一直被hey 0

慣了 又屈我人妖 又話我臭g...唉
人情冷暖

自作孽不可活😡

2/2.5🤔

幾時先到今晚可以屌波

我做過咩

又人情冷暖？

恰我

無論咩時段搭輕鐵都唔會坐 實要讓比人

上次坐關愛座坐左半個就有廢老上車

你比盧狗屌過，臭西

明天上班上學。。

😒😒

唔好咁敏感

抵撚死

突登同人調更 為了支持我祖

我照坐 一定要讓架定家下？

盧正辣殺，樓豬明明狗也不屌

無球賭放心入黎9up下

錯ac-.- sor

返工好撚攰

毒撚驚生事

Jer痕，要搵樓雞發洩

系 諗住去飲啤酒唔ot了

....

樓主再飲酒就冇fd做了

小妹今晚唔上水 開定幾個post

想join

一陣唔好見到你

元朗

hi lo

走啦垃圾

你呀仆街

想join 不過無女不了

Hi a4bb

小妹系

一次100$

樓g咪女

揸ball ok?

去邊飲開

有做錯？

性別認知障礙

唔係泰bar
你想帶你去

大排檔

唔明

大排檔飲啤酒?

我都唔明

正記？冬菇亭？

冬菇亭係咪有串燒食個度

發覺盧9真係度度都識

勝利牛丸小巴站嗰頭

系 軍火庫

公主買左咩

帶你去同樂街飲7日鮮

水邊圍 / 朗屏橋底轉左

半0全3啦屌

好熟

啤酒飲到好辛苦
谷住谷住嘔鍋勁

！？有黎過？

幾多個人飲咁多

咩係7日鮮🤔🤔🤔

joke

魚生呀
果邊有d剌生鋪
全部日本空運黎
全部都新鮮 d人就叫佢7日鮮囉

我試過

入兩球比我走半都好

勇士
呢邊d廢老唔係普通人

入波啦屌你

miss u bae

公主係清泉，勤力屌球

三星

屌你終於入 快手入多兩球

終於入

lo goalllll

三星黎多兩粒

好似發燒

繼續

無買都幫你屌，入多幾球

1/3

Goallllll

唔識生唔識教仔 係咪調轉左啲野

原來有更正 梳😭

唔係住天水圍個邊，完全搭唔到嘴
我都係出番去先

*** goallllllll

大大大

比多兩粒啦

終於有得打邊爐了

盧仔攰撚死了，終於有得瞓
有事叫我就叫kaki chi轉達啦😘😘❤️

死煙剷

呢個好笑

饒命 公主

唉 去唔切周月

早

午安

波呀

公主對ball ar

波po大蛇你都識 波呀sir

比多兩粒

畀多2粒原諒你地上半場踢假

波呀波呀波呀

主入返粒未

善妹老c fuck

hi 象男b

咪蝦我善妹

白咭華放工未

你有咩能力保人呀臭雞

入多兩粒我落街裸跑

關你撚事

😨😨😨今次咁勇武

不如追和先

善妹我對你好好的不是嗎？。？

笑死

俺去你狗日

想吹奏手足, 但要收費, 有無人想我幫忙吹奏

不了

Why鬧me....

吹奏我大佬盧b ok? 後數

已走

比多兩粒呀

善妹是我的

比多兩粒我裸跑呀

下次

想睇

你叫人善狗🤔🙄😒

ok, 我俾戶口號碼你, 請你出水, 我一定會吹奏你

我咪隻狗既主人

就是嘛

善狗同伊雞比狗屌

呢度波PO真係個個賭神咁款

要唔要吹奏西面

係勁🌸

說穿了個個都係追數狗

🙊

屌你犬母

話不要說太白可以嗎？

屌你狗祖宗

我外號係太白金星

wahahahahahhahahhahhhakkakakkakkakaikakikakikakikaki

要過去玩玩了

想針

我就黎會揭穿善狗伊雞既人妖面具！

Lm

二十正評有三球

支持爆牙妹

咁多位有咩做

請正評留言
比啲動力小妹

原來有戲睇 5叫

睇下和富黃埔後備隊, 你想要幾多佢都俾到你

負評左

比多球

兩球呀

睇戲去戲院啦

比兩球黎呀

樓上兩個樓下今晚三個羊大錢

睇你做狗🤘

發覺D賭神無咩戰鬥力

1001

請各位先推周杰倫Po